呢條友仔對住隻波斯貓扯晒旗

無講話係佢 我都扯扯哋

英雄 勇敢向敵人亮劍

Po抄片做乜撚

戇鳩當有趣

個樣西到

擺明夾定啦，咁都信